劉偉聰：法治未死！我係dead body唔重要

（00:56:00）

法治教信徒都係翻去打官司啦
條line同公民黨一樣

食屎啦 讀過 year 1 法律都知法治已死曬啦

劉偉聰扮同情本土
實質保守過公民黨
一嚿雲都識得話一齊衝

「法治未死 大家努力呀」

佢唔能夠面對, 佢半世人既信仰及事業已經變成無意義既事實

人在面臨挫折時，會經歷5個階段：否認 Denial、憤怒 Anger、討價還價 Bargaining、沮喪 Deperssion 與接受 Acceptance。

否認→憤怒→討價還價→沮喪→接受

否認：當事人會認為這件事不是真的，不應該發生在自己身上。
憤怒：此時負面情緒產生，會開始抱怨，甚至牽怒他人。
討價還價：有的人會跟老天祈求，希望得到幫忙或轉運；然後當義工回報上天的回應。
沮喪：當事人可能作了一些努力或改變企圖解決，但可能途勞無功，而產生無力感。
接受：當事人漸漸接受了事實的真像，開始重新回歸正常生活。

法治已死
又唔肯認

咁over 你的dead body先

劣師扮本土

屌同埋佢呢啲乞人憎大狀格係想吸引邊類選民

氣場好似成個闊太咁

選佢同選楊岳橋冇分別...

佢d西語氣好似講到自己岩晒咁

律師只係讀書好勁

時事 政治佢識鬼咩...

楊岳橋講野都冇佢咁自大

按香港法治教派既LOGIC

中國及北韓都有法治

因為中國及北韓一日有律師未死, 一日有中國及北韓律師去上庭, 保釋
都叫有法治

班仆街究竟 LLB YEAR 1 讀 RULE OF LAW 讀咗乜鳩春呢？

無幾耐先吹奏完佢本土派
有無打手出招抗衡下

講左幾耐
議會已經唔再需要律師入去

頂多咪留法律界別一個咪夠

係咪個個叫偉聰都係咁含撚？

x偉聰，你含撚啦，屌你老母，扮傻

借個位
仲有HK watch 都好需要捐

捐錢呀，難得善長係自己，受益人都係自己，咁都唔支持下。

Hong Kong Watch 真係有做嘢兼做到嘢架，BN(O)有擴權嘅機會唔少功勞黎自Hong Kong Watch